有幾傻西既利迷先會唔想曼連贏

咁撚傻西

贏撚左英超慢慢笑曼連都仲得

真係好撚傻西

串撚到仆街

想獌贏咁撚大想頭？

獌以為自己係咩 愛華頓都炒你4粒啦

旨意獌狗贏鏝城先係真正嘅傻西呀

你都傻俾我猁狗都咁做啦
曼拎到分又開心拎完冠又可以笑曼
曼輸左又可以繼續笑曼
點解要含曼

而家講緊利迷想唔想曼贏
關「曼以為自己係咩」咩事